（文宣）請搞清楚宣傳對象係邊個

長輩圖嘅戰略係好fun
亦短期內好似confuse到佢哋咁
但係呢個唔應該係宣傳嘅重點

我哋諗一諗
今次宣傳嘅最主要目的有四：
一、將資訊傳開，保持大家喺警覺狀態，同凝 聚大家
二、令103萬同中游都星期日上街
三、拎中游同情
四、幫之後嘅不合作運動打底

但如果個宣傳對象focus咗喺啲中老年人度，
對我哋未必有利
令佢哋迷惘一時，未必可以長遠，
TVB同紙媒講兩句已經會反回失地
反而令佢哋對我哋更反感
佢哋深藍太耐，改變佢哋未必最快最有SO
唔好全副心機擺哂落去

搞清楚FOCUS
向中游埋手
而家啲中游係中游，
只係因為而家未搞到佢哋利益，佢哋唔出聲
所以我哋要做嘅係

1.要俾佢哋知修咗例，佢哋啲長遠利益就BYE BYE先

2.俾佢知政府真實嘅所作所為幾過分

時間唔多，唔好錯FOCUS

小妹淺見。

Push

麻煩大家幫推

p

唔明同時間全方位做野有咩問題，每次只做一樣野唔代表會集中力會更好

其實你講嘅中游係咪即係中產？

因為時間不足，
短期內（尤其6161）嘅宣傳要快狠準。所以promote嘅目的最重要，到底宣傳想要咩效果，是咪effective。

長遠嚟講，全方位無問題，
但都係搞清楚自己target audience係邊個。

到底邊啲結果係你想要？
邊啲promote你可以用少啲嘅力，最幫到件事。